傳裕美背男友搭上林作

藝人裕美係中日混血兒，入行多年星運平平，而佢嘅感情生活相當複雜，2014年嫁畀教友老公，但其後被踢爆疑搞婚外情撻著黃子恒，裕美否認搞婚外情，但就自爆同老公搞離婚，而家佢有新老外男朋友，但近日又被指搭上林作，但已遭林作否認，話只係同公司有工作上的合作！

冇人識佢呀

智障界歌手

又黎
btw阿作唔好制呀 條淫婦想搵你埋單作

狗搭上狗 合理

麥明詩先係最慘，前男友已經咁既質素
仲要搭埋裕美依種N手貨

公廁雞

我是誰情人 我始終要裕美
群眾面前fing袋 比鳩縮更可悲

會考0分

就算被拉鏈夾袋皮 亦可扯到兩三公里

裕美真係雞嚟，林作都啱，直情已經去到人盡可夫嘅地步

律師同個零分點溝通

也咩爹 也咩爹 搭錯車

交下配姐